蕭生：願意用我的性命換來封關

生命值夾硬燈 屌

#standwithHAEA

燒山

明知冇用嘅就出嚟燈

燈力爆發

蕭生死 = 唔會封
佢唔死 = 就會封

一定要保住蕭生條命

去左台灣先啦，遲下走唔到呀 蕭生

一齊幫幫醫護做勢

好似搞唔到良民證呀 佢好嬲
停左冇人辦公

屌你老味呢條濕鳩呃click撚，橙自己好啦累埋香港

佢成個公眾人物啦，台灣D政客應該都識佢

推呀 岩睇完

用特異功能黎保護自己，高招